講來講去, 本土派以至香港今日亂局都係源於當年香港人唔投毓民

香港真係好需要一個識得喺議會朗誦古文觀止放上youtube畀人讚讀得夠大聲嘅議員

王！國！興！

有少少

希望關蛇做到毓民既接班人

身高夠

最近幫手撳左幾次廣告
希望幫到佢

政府面皮咁厚。做呢啲又點噃。

From 9:00

根本毓民先係社會運動嘅重心

原來真係有人會睇呢條光頭柒碌嘅片
鬧名人搏上位
扮股神呃傻仔
睇個款都知係老千格
唔明點解仲會有人信佢
當佢收夠信徒
遲啲搞下老鼠會或者眾籌活動、網上炒股課程之類
又可以呃一大筆
Youtube近幾年特別多呢類冚家鏟
尤其係嚮香港移民去咗外國
然後專門拍片俾香港人睇
搭雞棚搵老襯

樓上真心定假膠
佢入議會與否影響都係不大

宣誓玩嘢，已DQ

冇所謂啊，還豎我冇錢俾佢呃。我着眼嘅只係佢預言準過蕭若元，係咁多。